[灣仔廣義 x HKindie] 《給灣仔的歌 Songs for Wanchai》網上大碟上線啦

「籌備良久，結集 8 個創作單位，以音樂，文字說出各自對灣仔的感想，結集成為一隻命為《給灣仔的歌》 網上免費大碟！」

總共9首歌

電腦：
手機：
iTunes：

參與單位名單 Partcipating artists：

話梅鹿 - Prune Deer
Anson Mak
ReLaxpose
Serrini
Sun Astronauts
Teenage Riot
Yukilovey
Joint-schools Training Camp of Reporter and Editor 聯校記者及編輯訓練營